1. Installer Wordpress.

2. Remplacer le dossier WP-content par celui présent dans le dépôt GIT.

3. Activer les extensions.

4. Pour importer il faut aller a : Outil > Importer > Wordpress Installer maintenant > Lancer l’outil >  Importer le fichier XML (qui se présent dans le dossier "Import"). > Téléverser et importer les fichiers joints.

5. Regler le problème d'affichage des articles sur la page du blog : 
Menu wordpress > réglages > lecture > La page d’accueil affiche : choisir Une page statique , Page d’accueil : choisir Homepage , Page des articles : choisir Blog

6. Regler le problème d'affichage du menu : personnaliser > menus > home > Emplacements de menus > cocher la case : Menu principal (Actuellement : home)

7. enlever les pages en doublon

:0
